尋加拿大美國exchange fds子

是咁的，exchange就來完結，打算十二月遊美國西岸各大城市 正尋找跟隊exchange fd子

有興趣 但唔識渣車